棋靈王扯旗先定鮑姐濕哂先?

棋靈王扯旗先
鮑姐濕哂先

係耆靈王

係耆齡王